有冇 Ching 少年已經看破紅塵？

廿碎子已經睇穿春日ching 5會再反泥

鏗哥一樣都唔會返黎

十六歲就看破紅塵，是否悲哀。。。

潛水姐應該，鏗哥一定會返泥

是 Ching 幾時剃度？

鏗哥屌完份MTR intern就返黎串埋大仔啦

鏗哥第時grad 入兩電一鐵 gt > engineer 3 2 1咁上
28~30歲既時候應該月入40k

三大你又讀乜架？聽講你好似都係埋大

小馬都係埋大，不過佢老公我係港大

三大文科

埋大 n展

真係好 老公唔嫌棄讀書唔叻既女仔

你唔嫌棄佢係毒撚就真

你都可以架

屌你 po 埋變態圖

老婆最緊要合眼緣、品性好

photo?